[國際突發]普京：ISIS於敍利亞脅持700人質 包括美國及歐洲公民

準備每日殺10個

肯定係左膠
咪撚理佢地啦

強國呢

先姦後殺？？

左膠?

ISIS仲未死晒？

咪係

是旦啦

殺晒D人質咪無人質囉

Delta 同navy seal出動未呀
下期cod有新theme

迴光反照

俄佬又玩嘢

宜家中共咁攪回人。好快就到香港出呢d事。